有燈就有人 有人就有燈

利身浦歐連出局！！！！！！

沒有燈 尚有人